為國際戰線，搞美心代理舖前先諗多幾步

第一當然係文宣，同埋唔好覺得周庭幫手tweet就搞掂晒，唔好高估個效果

第二其實要外國收返代理，寫信解釋同罷食比破壞店舖更實際，唔好奉旨覺得支持大家既外國人會識得咁微細，香港人自己都未必知啦

第三其實成本效益上打爛外國品牌店要花更多時間去做文宣，本身就有種奉旨要人地執手尾既感覺，會唔會target返美心自己既舖更慳功夫呢

所以總結就係我地值唔值得冒失去外國人既部份支持target美心代理既外國品牌呢，又或者簡單d破壞前先清楚噴左原因係美心先

無話咩嘅，自己做文宣囉。Reddit每個拆美心代理舖嘅post都有人說明發生咩事

Push
依啲5毛狗 帶風鬼 唔敢推

收皮啦

意見都唔撚俾得

未撚對號入座喇
邊隻字叫到唔比得意見
未撚九唔搭八

支持做法 但都要搞好文宣 防止比人係國際舞台抹黑
依啲係政府最撚想做既野

推

【光復Starbucks】其實亞洲區總部喺香港

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱呀
我要食元氣有蟲壽司呀!

國際鍵盤戰線要人！全個留言都係五毛仲話義士扮自殺！